# Домашнее задание к уроку 2 - Docker

Напишите Dockerfile к любому приложению из директорий golang или python на ваш выбор (можно к обоим).

Образ должен собираться из официального базового образа для выбранного языка. На этапе сборки должны устанавливаться все необходимые зависимости, а так же присутствовать команда для запуска приложения.

Старайтесь следовать рекомендациям (Best Practices) из лекции при написании Dockerfile.

При запуске контейнера из образа с указанием проксирования порта (флаг -p или -P если указан EXPOSE) при обращении
на localhost:port должно быть доступно приложение в контейнере (оно отвечает Hello, World!).

Сохраните получившийся Dockerfile в любом публичном Git репозитории, например GitHub, и пришлите ссылку на репозиторий.

## ДЗ-2

Сборка python приложения
docker build -t py_app_gb:v1.0 -f DockerfilePy python/

Запуск python приложения
docker run -d -p 5001:8080 py_app_gb:v1.0

Сборка go приложения
docker build -t go_app_gb:v1.0 -f DockerfileGo golang/

Запуск go приложения
docker run -d -p 5002:8080 go_app_gb:v1.0